而關於你選擇了現在的他 我只能說我有些難過

我也真心真意的等過